M記脆薯嘜完全係呃錢之作!

個脆薯嘜咬落去成pat屎咁
零口感又唔飽食返薯條好過

屌！ 都唔知食左咩落肚 成Pat BB糊仔咁
個包仲嬲 乾到呀媽都唔認得

煙肉芝士薯條好食好多